贏左啦 唔洗再出黎行啦

贏你個頭啊？仲未贏咖！
五大訴求都未回應曬，仲有比人拉左啲手足呢？
等我地一齊見證香港光復啦，好唔好？

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

沒有暴徒

只有暴政

多你一個好多 肯出黎未？

12月8維園見

推

和理非都要出黎咖

pish

好煩呀標題黨
好地地講128民陣遊行唔撚得嘅
屌唔撚上連登算
on撚99日撚日都係咁
明明黎黎去去都係得連登出po堆冷師軍師唔撚做野

如果用標題可以引到人入黎睇下有咩活動有咩問題？用唔同方法咁都要屌？

收到 唔出

好ya 贏左

終於等到呢一日

呢D閪屎POST要推上去等佢俾萬人屌

因為你呃緊人?
咁都唔叫有問題?
標題與事實不符嘩眾取寵都冇問題?
與其做埋呢啲鳩屎野不如去推真正嘅行動post啦
撚樣

贏左喇 推

Gogogo

Ok I’m sorry 以後都唔會再做標題黨

出啊屌你

屌你老母做完標題黨未

咁樣真係令人好反感

一版要有幾多依種廢post

好地地叫人去又唔得？

連登仔個個都話好凍

就知有冇人出黎啦

咁叫凍 ？